睇到曼聯近排戰積 點解曼迷仲得閒笑利物浦？

笑你咪笑你 駛擇日？

得鏝有資格笑 又資格論

巴都可以

得啦世一逗住中堅值75m啦好嗎

lead7分變輸1分最有資格出聲

世仇柒唔笑咁幾時笑

出哂局,又唔洗爭頭4咪得閒囉

你聽到個笑話會擇日笑翻？
唔怪得知啲人話猁狗弱智
原來會突然間喺條街度傻笑，笑返唔知幾多日前嘅笑話

笑你咪笑你 死猁狗
你估曼聯以前成績好時 你班猁狗會冇寸曼輸波？

又黎資格論咁未拎過英超既賤種猁又笑人

我地輸哂爭咪得閒囉

反而人地聯賽冠軍同歐聯明明未爭完
仲有閒情逸致笑我地最聯

不用多講

因為你地柒囉 on9

樓主依隻猁狗柒撚到，一個猁狗手足都無人入黎幫佢

日日都笑你班狗㗎啦，要你批準？

笑你咪笑你

笑下要好多時間

不過猁係多野笑嘅

資格論真係最戇鳩
猁狗未拎過英超，唔通又唔笑得咩

一講英超利迷就搬歐聯嚟講

一樣都 3:0
打和啦super

未來會拎英超架啦

死獌狗有冇r連章牙

唔通等你贏波先笑牙戇鳩鳩

球迷有咩咁唔得閒